今晚納指又股災

尋晚升返以為救到
點知都係救唔返

慘

跌少少驚閪咩

盤前都跌舊半收市起碼跌5舊

前兩日咪又係V 返上去

前日一開波個倉-9000
今日開波-1000

股災條毛

短期一定係低位震盪

要洗盤洗得七七八八先會再上

上年9-10月經歷過

聽晚通過派錢會升返 今晚加倉好機會